兒童不宜算唔算子華最正的一場？

成場由頭到尾都係笑點，内容又貼地又有共鳴，前面打工仔後面講愛情又係好笑得黎有含義

呢場亦產生好多金句，船到橋頭自然直啊，化妝喬裝啊，鞠躬儘碎死而後已啊 etc....

同觀衆d活動又多又好笑，後尾有一度話自己係明星之後全場靜曬，之後就話又唔洗咁靜既，明星邊度啊？

笑撚死我

總之就係由頭笑到落尾，大家又有無其他心水？

娛樂圈血肉史！

真心正！可以用自己過去變做棟督笑！仲要令到每位都有共鳴！

我覺得係

個人覺得 拾下拾下>無炭用>其他

總之唔係紅館開既都正

兒童不宜算係幾悶下喎
個人認為
洗燥＞拾下拾下＞冇炭用＞娛樂圈血肉史2＞其他